有無人睇過《返校》

岩岩有朋友分享呢條片 講返台灣戒嚴時間既經歷 亦係《返校》既背景